Aimer 『春はゆく』teaser ver.

Aimer 『春はゆく』teaser ver.
劇場版「Fate/stay night [Heaven's Feel]」Ⅲ.spring song主題歌

nice

Jeng

又係梶浦由紀作曲？

我都諗住開

想問下係咪仲有tg group
無左之前個tg ac,想入番

又Aimer,又浜辺美波
射撚jor‼️

好撚正

美波

好撚好聽